{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201565",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "독도횟집"
    },
    "text": "独島刺身屋 (독도횟집)\\n\n江原道江陵市注文津邑注文里260-4\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 江陵注文津に位置する「独島刺身屋」はこじんまりとした空間を提供し、静かな雰囲気で青い景色を眺めながら食事ができる刺身屋だ。 ここは団体客を受け入れていないため、閑散とした雰囲気でリラックスして食事ができるのが特徴だ。 また、新鮮な活魚の刺身を比較的低価格で楽しむことができ、様々なすきだしやメウンタンまで味わうことができる。 雰囲気の良い刺身屋を探しているなら、「独島刺身屋」に一度訪れてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "独島刺身屋の場所はどこですか？",
            "answer": "独島刺身屋は江原道江陵市注文津邑注文里260-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "独島刺身屋の営業時間は10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋は何を提供していますか？",
            "answer": "独島刺身屋は海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "独島刺身屋には60席あります。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "独島刺身屋の特徴はこじんまりとした空間で、静かな雰囲気で食事ができることです。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋は団体客を受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、独島刺身屋は団体客を受け入れていません。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋で新鮮な刺身を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、独島刺身屋では新鮮な活魚の刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "独島刺身屋の価格帯は比較的低価格です。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋でどんな味わいを楽しむことができますか？",
            "answer": "独島刺身屋では様々なすきだしやメウンタンまで味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "独島刺身屋を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、雰囲気の良い刺身屋で青い景色を眺めながら食事ができるため、独島刺身屋を訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 347
    }
}